將軍澳需要連儂牆老師

剛才有個藍屍小朋友喺將軍澳連儂牆隧道入面抌曬所有文具， 仲要寸撚度問我哋點解要貼嘢上去， 就係因為佢所信嘅思想封閉到大家都冇辦法用一個合理嘅途徑去互相溝通討論， 結果點樣同佢講佢都係唔聽不特止，仲要流鱷魚淚， 都唔知係學校教佢咁做定係老豆老母叫佢咁做？

最多到時你畀人打嗰陣唔好怪我地冇提佢點解咁樣做係錯嘅 ， 因為我同你講你都唔聽。

或者某啲人真係唔撚適合生小朋友，因為生出嚟嗰啲可能真係一個未來炸彈。

SHARE this, you can copy and paste

運動場果個？岩先經過都有好多青年人here.

你都見到嗰個拎住縮骨遮個小朋友?

見唔到，果陣好平靜。淨係聞再個隊道好大陣汗味
如果見到依個小朋友 我實問佢 你媽咪係邊

問咗，不過佢係show個WFC表情

咁咪請佢食個兜鎚鍋面囉

近ive嗰個？

咩啊 坑口ah ching

請呢位將軍澳街坊多啲落場檢查

係調景嶺嗰邊
近ive嗰個

push

有冇圖 起佢底

我日日都去坑口果個場

大約一米一左右嘅小朋友， 睇個樣似係讀小三

男仔， 估計應該喺調景嶺圖書館一帶出沒

冇影到相
費事畀社會鬧欺凌小朋友

坑口嗰邊我就唔知
但係調景嶺嗰個就有情況

thanks